錯既時間遇上啱既人

中學因為小小好感一齊左
但之後因為對其他人既新鮮感而忽略左佢
佢都不離不棄
直到grad之後佢捱唔住要分手
本來以為自己睇得開可以搵過個所以分左冇挽留
但過左一年經歷過新戀情之後先發現好愛佢想追番
但我冇方法搵到佢
究竟我應該向前望放低佢
定係繼續乜都唔理咁等佢追番佢
冇左佢日日都好頹
學又唔番運動都冇心機做

時間一走左就番唔到轉頭
係一個唔成熟既時候遇上真既愛情
結果走左先黎後悔莫及
希望各位巴絲好好珍惜身邊佢
等啱既人可以一直陪伴你到啱既時間
Sorry for 1999

gay

借口 花心就花心啦

放過人啦

收嗲啦屌你老母

講真 唔好再害人 你咎由自取的

我屌緊你條女 好撚爽

有冇你地嘅共同朋友可以幫你8下佢嘅感情狀況呀？
如果佢單身 咪試吓搵返佢 傾吓計試下水溫囉
如果佢拍緊拖就唔好搞人哋喇

this is

有無人可以解釋一下點解篇野冇提過性別但一睇就覺得係Gay post

姐係錯啦 講咁多做乜撚

每個人都會做錯
我相信可以回頭是岸